頂唔順過於認真 緊張 太有負責任既同事

有無人有同感？

認同
又唔係自己公司 都唔知咁緊張做乜

有時好少野改返就得 但佢會勁緊張 又大tone咁問你咩事依度做乜野 每次都嚇到個心離一離 以為做錯啲改唔返/ 好大獲既野